如果對方唔專一，係咪早啲分手仲好過？

長痛不如短痛，反正最尾都係相同結果

唔愛你格硬留佢係你身邊無意思。。

唔知對方會唔會肯為我而改變，回心轉意呢
分手都好爭扎

放心 唔會變

係

佢唔專一唔係佢問題
係你問題ok???????

想識一個專一嘅異性，現實係咪真係咁難？

你係邊度識先

感情問題一律建議分手

我係過來人，當初心軟唔斬纜，到頭來受傷既係自己

唔會係性格問題掛，一早都有傾開
但講到身材，咁當然一山還有一山高啦，男人唔會咁膚淺掛

咁巴打仲慘過我
希望巴打睇清對方係咩人，揾個識珍惜你嘅女仔啦
幾時到我

學校
返工好難識異性

再咁落去等一個愈踩愈深嘅人
真係好嘥時間同精力

未玩夠嘛

當然 等咩？
如果覺得自己有能挽回嘅可以試咗先
如果無就早走早著 對自己好啲

…………………………………

專一你又未必睇得上眼

會嘅話開頭就唔會咁，性格問題你求密都係咁。
除非對方愛你多於你愛佢。

不過你打情況應該打埋背景，你同對方年齡同職業（可唔駛），相方靚唔靚咁。
過咗30男人想穩定咪可能得。

so true.........

如果你俾到好多誘因佢，佢會肯改變
如果佢俾到好多誘因你，咁係你改變

cls 兜巴聲車落隻死臭雞度啦
仲點撚樣對得住你啊？